[KazardFC]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

車區4大垃圾：

火撚屌，閪多，lulutung，FrankLampard_BB

I am king

諗返琴日都瞇瞇嘴笑

Arjun Pradeep‏Verified account @IndianRegista
Alex Sandro's form is really worrying me a lot. He's making too many mistakes. He's mentally somewhere else.

I really don't know if it's the new contract or the move to Chelsea that didn't materialize or something else. But he's not calm mentally.

LM

$$$$$$$$$$$$$$$$

15萬鎊週薪一嘢轟埋佢塊面度啦

18萬啦

雞屌先120k，你真係覺得值得為隻巴閪出180k

天神除左守死lkk
速度又唔輸俾rashford
而家只係仲差少少經驗

增左磅先講

其實我覺得個頭開得唔錯 我嗰時有幾個角色都覺得有做反角嘅可能性 但我對哩套戲嘅唔好印象大於好印象

1. 吳彥祖嗰part個人觀感有啲隔硬嚟 甚至覺得有啲多餘 個感覺係導演淨係想用香港啲高樓大廈玩吓災難性層層疊 之後就特登安排佢講個計劃名出嚟咁 有啲唔係好知哩part做乜撚咁

2. 父囡情條線打得唔夠入 感動位覺得有啲尷尬

3. 反角個犯事理由太撚唔合理呱 想炸咗全世界之後做個美國總統 做乜鳩？跟住又係俾人捉到就做5分鐘解說點解佢要犯 嘩屌 娘到一個點

4. 雖然知佢係美國電影 但哩套嘅大美國英雄主義 同埋過份歌頌美國嘅情懷 真係有啲嘔心 尤其最後嗰句咩 「因為老子就是美國總統！」WTF

雖然係馬後炮 但如果個故事變成美國總統真係背後策劃人 為權力而表面做好人 但暗中搵人阻止男主角 整幾條伏線指向其他角色屈鳩佢哋做反角 而女主角同女船長係總統後後嘅間諜咁 可能會好睇啲

sor 可能太認真 但我真心覺得佢曬咗個idea

咩戲

岩岩睇完 人造天劫
女船長同女特工好撚正

尋日唔夠爆炸嚟，好彩摩狗遲換

黑人step down?

閪女人呢

懷念黑監

@hawk

West woman 油王親信喎

竟然黑人比人炒先個干地 西女人又贏

黑人是無姑的

關黑人蛋治咩
btw近兩年球探系統退步左

Chelsea suffered a frustrating summer transfer window, which caused tension between Conte, Emenalo and director Marina Granovskaia.

Sources have suggested that Emenalo does not wish to engage in a three-way power battle with Conte and Granovskaia who are known not to see eye to eye.

黑公公是無辜的

我地怪錯左黑人啦

想雪Cahill 就雷欺比人雪先
想閪女人lan 就黑人lan先

espn

He celebrated a Christensen tackle yesterday. Now he’s gone. He was the man behind the KDB and Lukaku transfers... #cfc

黑人

怪錯黑人啦

依家閪女人坐大係咪仲衰

老實講，一早話黑人scouting唔差

但個問題係佢係閪女人親自請返黎，姐係佢一定企係閪女人個邊

所以只好叫佢躝埋一份

黑人

Michael Emanalo resigns from Chelsea. Potential role for him at Monaco. More @MailSport

黑人玩hw 牙

照咁睇干地仲有Power

黑人離開我地去摩納哥

你望下黑鳩 依幾年scout到咩人就知佢有料

Courtois,KDB,LKK,Azp,Kante

青訓係佢睇住之下贏左n次fa cup，2次青年歐聯

之後仲有威爾斯長毛都係佢scout搶返黎

我車唔放垃圾 摩納哥仲出新星仲得了

連干地都係佢推薦番黎

閪女人幾時死 唔想1月又見佢繼續保持自信同興趣 最後先出閪價

可能下個到西女人

Michael Emenalo was let go at 11am this morning. He was at Stamford Bridge last night. It has been tense for a while #CFC

Michael Emenalo was at Stamford Bridge last night and in Rome during midweek. Now he's gone. #CFC

西女人食撚屎 迫走黑鳩

閪女人幾時死

油王自己都收皮啦不如

好明顯被西女人攞出嚟祭旗

用對曼聯既勝利歡送黑人

佢真心幾勁

如果唔係摩狗依家應該屈緊機

西女人又然

西女人又贏一仗

睇matt law就話佢唔想做干地同西女人磨心

點解twitter d 車狗咁開心架

買賣權一日係西女人手
走幾多人都係無意思

即係現在干地同西女人直接開戰

依個真，都唔係眼光問題

屌佢老母都唔肯比錢買閪到人咩

百幾萬都唔肯比多你 人工又傾唔掂

比佢睇中C朗都係照出閪價
玩撚

洛蘭迪果單真係屌爆佢

黑監走左？

無黑人>無潛力青訓
有閪女人>唔肯課金

黑公公走咗 !!!!

外國球迷睇波永遠慢幾拍
仲未知閪女人先係大惡人

青訓末落

睇唔到干地贏的可能性

如果最後干地可以KO西女人 自捐$1000

人一走, 就唱奏

西女人走既話兩季前買djxxxxxxxx同埋hector果陣比人炒撚左啦

如果冬窗都仲係咁，西女人就係咁先

黑人走完，
西女人跟住

跟住揸哂旗囉

黑人其實true blue黎

去到摩納哥射隻lemar過嚟啦

Happy birthday to #FormerBlue André Schürrle who turns 27 today. Hope you have a good one @Andre_Schuerrle #CFC

True Blue

摸摩納哥個足球總監返黎
摩納哥d青訓幾勁

黑鳩咁就走左

你以為啦

佢地係低價買妖人再比機會佢地踢

低買高賣

你請到佢地個總監返黎都係無撚用

Chelsea FC today announces that technical director Michael Emenalo has decided to stand down from his role...

官宣了

如果西女人走埋捐一千

派路退左休
會黎幫手？

Announcing his decision, Emenalo said: ‘This has been a very difficult decision to make, but one I believe is right for both myself and my family, and the club. I have had the privilege to work alongside some of the most talented people in the world of sport over the past 10 years, and I will depart incredibly proud of the achievements we have made. I wish Chelsea every success and look forward to following the club’s future triumphs from afar.’

買到個新Mbappe已經可以半即食

艾文奴是無辜的

Chelsea Chairman Bruce Buck added: ‘It is with regret that the owner and board of directors accepted Michael’s resignation this week. He has had a tremendous impact on the club over the past 10 years and this is evident in everything we have achieved. We are sorry to see him go but understand his desire to move on and explore new challenges.’

Director Marina Granovskaia said: ‘We are extremely grateful to Michael for his tireless work over the past 10 years. He has played an important role during the most successful period in the club’s history, helping make Chelsea the club it is today. We will now be reviewing our management structure, and Michael will be a part of that process as we look ahead.’

First Team Head Coach Antonio Conte said: ‘I am very sorry to see Michael leave Chelsea, and I would like to thank him for all his help and support since I arrived at this club. I have enjoyed working with him very much, we celebrated a Premier League title together in May, and I wish him the very best for the future.’

干地

kdb德甲超新星mvp
lkk 19歲英超入18球
咪一樣唔撚用

干地會戰勝歸來

個賤閪
因為干地有成績出黎, 個賤女人炒唔到佢
就拎nigger出氣

再見黑公公

佢地2個個陣係摩佬教
梗係無機會啦
Btw
黑人買人方式係有殺錯無放過
佢係買左埋kdb, lkk, 卡吐, azp etc返黎
但同時亦都入左一埋次貨做forever a loan
eg 雲真高、hector、Nathan 、omeruo、pantic、piazon etc
好壞參半啦

摩洛哥班失敗收購你唔知姐

呢個真

唔明fb班友仔咁開心做乜
而家渣住條水喉個個係閪女人 唔係黑人

希望黑公公勇敢啲
爆西女人大鑊

最經典一定係我轟名叔dllm

傳緊冬天簽psg Lucas🤔

唔知早幾日油王睇干地training有冇咩玄機

黑鬼是無辜的

閪女人想同黑鬼夾走干地
點知干地黎個大反擊
閪女人為求自保，就趕走黑鬼

政治既野

干地教波有料到
但睇干地執教紀錄
以前佢教bari, 蛆都成日就買人方針同管理層嘈
太過火爆好難可以長教一間球會

油王同閪女人個關係仲親過佢d前妻
你認為佢駛自保咩

仲要搵到咁多贊助返黎 佢個位穩陣到不得了

都係個句 話摩狗唔識用lkk kdb浪費嘅講法都係哂鳩氣 你間球會唔係容許一個冠軍級領隊build up自己想嘅squad 格硬塞d唔岩用嘅人比佢都係兩敗俱傷 好似哥狗係鏝慢慢砌陣先係正確

有幾哂氣唔訓無論陣地戰定只打反擊都好勁
我都好想知有咩領隊會覺得唔訓唔岩用除左垃圾摩狗

咁結果用OCK砌陣砌成點呀

難聽d講
西女人只係油王隻狗
如果油王硬要保干地你估西女人敢玩野咩

我都唔明

都係果句啦 如果係肥賓賣走kdb
佢死十次再鞭屍都唔掂

反而想知下一個人選會喺邊度挖返嚟

呢個講法唔係淨講摩狗 邊鳩個帶車都一樣 睇下近呢十幾年換幾多個領隊就知

都唔叫無辜既，左翼位scout 左咁耐得Sandro 又買唔到，右翼位追完張伯倫又係沒人選，要干地自己動手，飲水果單仲要chair 親自指揮買，依幾單都唔係好關錢事，今個轉會真係差到要找人祭旗。

咪吹啦
比著摩狗肯定唔敢用基斯甸臣
幫摩狗講野果d一定係鬼

一切都係西女人既錯 黑人唔想做干地 西女人磨心

重點都唔係摩唔摩狗 係球會高層同西女人都痴撚線 個個領隊都比人錬住春袋 摩狗年代差個少少價唔買石頭 干地年代個個轉會窗都唔係佢話哂事買咩人

原來黑人辭職既同一時間
派路亦正式宣布退役
唔通

你點講都無用唔訓個問題一撚定係死摩狗問題
盧卡古果d都算仲有唔訓係無啦啦比條仆街雪
已經唔關咩踢法問題事

記得嗰年迪布尼熱身賽已經好sharp，摩佬又話會重用，轉個頭賣左去德甲，嬲到震

係就驚

黑人走左係開心嘅
但我驚接手嗰個仲衰過佢

記得當年摩狗個講法係kdb操練唔認真 真定假真係無人知 用成就論就費蛇都要拎出黎比人屌啦 屌摩狗屌到厭 留返口氣屌西女人算

屌摩佬屌到厭=/=要幫佢洗底

信摩狗

發覺巴打好鐘意幫借d意幫死摩狗洗白

已經傳左好耐
干地想搵佢加入助教團

我有幫佢洗底咩 重點一路都係講緊點解高層永遠唔配合領隊個方針

黑人係西女人定油王搵返黎

迪布尼同盧卡古事件係高層話要加回購條款
摩狗話唔駛咁係邊個問題
要傾都唔會拎佢兩個做例子啦

高層唔配合領隊個方針
同摩佬浪費左kdb有咩沖突？
兩者可以並存

植髮植得咁辛苦叫人漂白個頭

黑人以前跟格蘭搵食
佢獲得油王賞識之後重用

中華英雄頭

肥普頭髮仲濃密

咁你都可以咁講 領隊不嬲唔岩用就放 哥狗當年都放走yaya 只不過我唔同意高層放左人唔買返領隊想要嘅人姐

配合晒啦，幫佢hijack柒頭安買dc法比
幫佢老死文迪斯食法卡奧

打唔出成績就實屌爆佢老母閪啦

哥狗踢走朗拿甸奴 伊度奧 yaya
造到個皇朝出黎

摩狗整左乜出黎咁巴閉?

摩狗唔好幫佢，就算唔買人都唔代表可以帶到排14

當時隊波係夠人

依家干地隊波直頭唔夠人都可以排到暫時前4

摩狗要dc法比買齊晒比佢，仲要幫佢食法卡奧，買古惑佬，當時黎講絕對唔平

根本摩狗不得人心 ， 浪費人材，唔屌柒佢屌邊個

而家西女人獨大 分分鐘仲衰

當5月Hawks已經清楚解釋晒三巨頭嘅分工後，去到8月公海先開始有人屌個唔關干地買唔到人事嘅黑人，到宜家都公海未有人屌西女人

睇見達仔琴晚兩球單刀 左cup右cup cup出界 就真係瞇瞇嘴笑

要屌西女人就屌埋油王

乾爹清君側
先除黑公公
後斬西女人

摩2車狗pr插水式下跌

摩狗死全家 no doubt

marina out

希望係干地鬥贏既跡象

過多一兩個轉會窗都係keep住咁鳩樣
班友就會知真正罪人係邊個

達仔=新王子

王子起碼扭得過人 過埋龍

講真 達依家個數據真心唔差啦

睇數據咪唔差囉
場場miss幾個機會
琴晚叫做踢得好左 叫係硬d

留名睇完季一眾車迷懷念黑公公

Mourinho on September 30: 'We never miss the players that are injured.'
Mourinho yesterday: 'We missed some important players.' #mufc

Mon post睇到

飲水點會唔關錢事

軌嘅野點解要公海嘅人屌
公海嘅人又唔係軌迷
買唔買到人，貴定平都不痛不癢啦佢地
點解會屌西女人

黑人是無菇的

女人唔會炒啦 油王親信 應該係做樣俾西女人睇 現家手起刀落 唔好再搞分化同揸流攤

話黑人無辜無辜
西女人識西波咩，又咪聽黑人意見
黑人根本想食撚住干地
而家權鬥輸左咪要走囉
講到佢受盡委屈食死貓咁

睇黎油王係buy干地

係聽黑人講嘅lkk神早回左家啦
除非佢勁到特登叫干地set戰術比lkk再去搵lkk攪頭攪頸但其實同閪女人夾埋no bid嚟冼干地一獲
而家連唯一一個識波嘅高層都冇埋唔覺有咩咁幫到干地，而家都已經搶唔到球星同幻幻，遲下連有潛力嘅二線都scout唔到番嚟就好笑

一訓醒見到黑人走左

咁早訓

放權比干地啦

希望係干地鬥贏先兆

估計西女人呢招係以退為進

做咩咁早瞓

世三ig

撚狗

好撚好笑

痴線 佢真係好憎獌/摩狗

佢唔係呢個意思啦 只係串幾件煩膠mark唔掂佢啫

世三用Man U
會唔會畀人屌

撚狗咁撚

摩佬串車路士
會唔會畀人屌

WFC

上季輸俾獌個場，Hehe mark 世三mark到無影，今場又唔用返同一策略

懷念黑鳩

會錯意啦ching
Man U有特別意思

希望撚仔接手啦

Striker Tammy Abraham says he is focused on loan club Swansea but his long-term target is to secure a place in the Chelsea squad.

譚仔

下季都係借出去啦9成

雷米2.0

要睇熱身運表現啦咁

是福是禍都未知，又唔係直接放權比干地

可能個故事係咁......

賽前，西女人同干爹講：「如果呢場輸俾獌，你就要 Lan！」
咁干爹答佢：「好呀！但如果我贏波咁點先 ?」
西女人：「........咁我叫黑人 Lan 囉！」

竟然有人撐黑鬼

英超入到15球就可以留隊

有樣野可以肯定
干地應該獲得階段性勝利

唔貪心，下個轉會窗真係買干地想要嘅人就滿足

呢個要求已經好貪心

干地加油

點解車仔facebook咁多人懷念黑人

因為要閪女人同黑人一齊走先有用

好似話搵撚仔坐黑監個位
咪啦 我唔睇好

油王：I want to play a game 打完曼聯後，將會有人一人被辭退，贏輸決定結果

干地=半澤直樹
黑人=淺野
閪女=大和田

行長保大和田喎

西女人又贏

Full story on Michael Emenalo's departure from Chelsea. Abramovich asked him to stay #cfc

Chelsea owner Abramovich asked Emenalo to reconsider, but the 52-year-old was adamant that the time is right to take a break and spend more time with his three young boys who are aged 11, nine and seven.

樓上話油王炒黑鬼班人

true story

Chelsea will consult Emenalo for advice on his replacement, but in the short-term director Marina Granovskaia will take on most of his duties.

話好波果班

黑鬼已經賺夠退休享受人生, 你地班人諗咁多

西女人越嚟越強大

黑鬼都叫做搞到青糞有一兩件用得過
唔知西女人點啦

老董官方都話佢因爲腳痛落台
你係咪信左

Emenalo has often been blamed for signings that have not worked out and the number of youngsters sent away on loan, but he has also enjoyed great success in his job.

Eden Hazard is one of his most successful signings, but Emenalo has also been responsible for the likes of Thibaut Courtois, Cesar Azpilicueta, Kevin De Bruyne and Romelu Lukaku joining Chelsea.

Emenalo was left frustrated that the likes of De Bruyne and Lukaku were not given a greater chance under former manager Jose Mourinho before they both decided to leave Chelsea.

d source matt law講 點解唔信

自己睇

黑公公係咪比閪女人犧牲左？

波都唔撚識睇, 搵佢入埋scout department

The move may be viewed in some quarters as a victory for head coach Antonio Conte, who has wanted more control over transfers and whose own future has been the source of speculation.

Matt law 都戴左頭盔😅

黑人自己出嚟教波咋

西女人好難整走吧

閪女人 = 慈禧
黑公公 = 常威？

油王絕不等於光緒

唔係去 Monaco 咩

可能同油王搞埋，黑鬼唔會搞基掛

搵個唔識波既人做sporting director = on9

Chelsea are reportedly offered a PSG winger Lucas Moura[Source: PSG News]

諗起fabinho送埋到口 油王話不了

但佢有波

黑鳩事實做到野，真係唔明出閪價唔買人關佢咩事

派路+干地 意粉會去祖定車？

以後西女人名正言順出錢買垃圾

屌爆你老母閪

即刻就買垃圾

？

沖出黎認係垃圾?

從上場巴卡例子睇到
買垃圾好過乜都唔買

馬鹿會唔會係垃圾

未到垃圾，但都相差無幾

咪係

其實垃圾係要調教嗟，一月個窗真心好難買到好野

官網雙11有折
即刻買件真隊長

掙扎緊印kante定azp
christensen都想印

早兩場真隊入波即刻決定要印佢

等正日買第二作客

呢兩三年唔係冇scout過好野
重點係出價傾約條撚屌臭閪既問題
賣得就賣撚灑去，買就買d二線中尾/dllm
aurier 路蘭迪 danilo stones sandro lkk呢d有機會自己就唔撚出價，爭輸果d都算
連自己隊續約果d都搞唔掂

閪女人都係負責r sponsor算啦

轉會應該比其他人做

今日出街有人話我個樣岩做明星，好似superjunior既神童

之後帶左我上去簽約，我比左3萬蚊做培訓費，未來一段時間我都會係韓國到讀書學做明星，未必得閒上黎。

各位多珍重，唔好太掛住我。

挽留

入選歐聯最佳陣容
車仔夏季重點收購
淪為垃圾

挑，講呢d

不以權威為事實
只以事實為權威

椰子戰勝歸來

兜巴星派清

有冇得印埋r聯章

Kante

俾d時間baka啦
事實佢對獌狗除左埋門個腳之後
整體踢得唔差

Chelsea are considering not finding a direct replacement for technical director Michael Emenalo following his shock departure.

Director Marina Granovskaia, who is primarily in charge of transfer negotiations, is taking over his duties for the time being. That means the scouting network and academy director Neil Bath is reporting directly to her.

Granovskaia revealed on Monday that the club are now "reviewing our management structure" in light of Emenalo’s exit.

閪女人揸大權

執柒咗佢啦

階段性勝利黨出黎比個老母我屌喇

閪女人全面掌權 太后

係唔係得11月11日官網先有送印字?

幾時組團去姦左佢

唔單止體格好
First touch都唔差 好有天賦
唔使單拖幫法比執屎成個人生猛晒

依d粗重野交比你

有kante幫佢執屎緊係踢得輕鬆

到時先有?
想印巴卡

有Kante先踢得掂

baka 只係自己臨尾一腳唔知踢鳩左去邊
佢入楔冇乜甩過 邊洗人執

呢啲除時出年新教練唔用就見唔到佢

干地應該當巴卡係普巴，法比係派路，干提係維度

閪女人唔係讀市場 經濟個類咩
球探同青訓佢識閪阿

事實

其實咁用法係唔錯，不過除左簡迪，其他兩個有d差距....

閪女人原來想獨攬大權

如果真係想長打352
兩個翼衛都起碼要加強進攻能力

玩L完，仲話要買邊個買邊個，而家賣曬你成隊都得

仲話咩干地成功反擊
事實原來係閪女人大獲全勝

到底係咪真係黑人提議干地教

西女人幾時死

傳聞係

唔結婚嘅老女人真係好麻煩

蘇馬啲笑聲

ig story 笑死

搵人啃咗佢囉

西女人=油王私家雞

我要 我奶到佢出撚晒水唔撚想做野

baka一定成才
trust me

蘇馬個Ig story 係咁傻笑

明顯啦，Cahill呢排都好左，仲係得佢柒下柒下咁

Chelsea consider move for Juventus and Man City target Mouctar Diakhaby after impressing for Ligue 1 outfit Lyon

其實luke shaw真係有得諗，22歲仲可以進步
但真係怕佢再玻璃腳

但摩佬同普捷天奴都話過佢態度有d問題，干地未必接受到

拿玻里個告林啦
一係買盧卡古細佬返黎

往死裏打

要撻伐巴西幫，不了

牙朗得一招左腳 比人睇通晒

罰球伐熱狗

佢d傳中亂鳩咁出

態度呢樣野真係好難改
有幾多麻煩友係可以比人馴服得到?

發覺佢衝入禁區頂波好似仲勁

摩納哥無限潛力新人

阿朗真係慢速版放題佬黎

防守唔見突出 進攻還可以 高空波有優勢 罰球更加係好
但你打翼衛無速度已經係致命傷

冬天左翼衛一定要補強

Sandro is coming

下年世界盃, 冬季可以買嘅人唔會多啦, 一係就潛力幻幻, 一係就老將

吹左成個夏天啦

Roman Abramovich preparing to guide Chelsea through choppy waters following Michael Emenalo departure

Abramovich’s business interests around the world mean that he cannot oversee the day-to-day running of Chelsea, but he will be more heavily involved after Emenalo stood down as technical director.

真就好

條友係修仔個時話自己車迷
個時摩佬唔要佢

人地已經多次say no

買番b仔

條友想高人工d咋
根本條友無say過no
係祖狗say no only

祖狗Say no, but improve offer can talk

Sandro 條友根本好識玩 世界仔黎
一方面又抄下會續約但係咁拖
一方面又睇緊有冇其他球會出高人工比佢

Sandro就算走
爭都未必爭到啦

你地覺得買里昂個攻中得唔得 好似幾有料

隨時皇馬要獌又要

佢會黎的 放心

名

Nabil Fekir

fabinho

今季好似幾fit

垃圾

呢d未算成名既應該叫易買掛

買個depay好無

Fabino都垃圾 ？

球王

冬季購入0位球員

過咗世界杯 驚買唔到
分分鐘做法國奇兵

法國隊有佢位咩，前中場成班球星

其實卡拉斯高有冇機 不過好似又係話衰態度？

B.traore

奇你老母兵咩，根本垃圾短人黎

有冇可能林伯嚟做總監

想佢教青年軍

岩岩退休既球員做總監, 點勁點有腦都太快啦

Tolisso

今次撐老鼠

屌你 成日講世界杯有人彈起
你依家up得出佢咩名/覺得佢彈得起就唔叫奇兵啦

諗起暑假大家都J緊71有咩人嚟

一字排開

睇下彈到咩高度啦 如果世界盃完之後佢勁過Pogba我都會覺得奇嘅

你覺得彈到Payet咁 奇唔奇啊
雖然Payet無去過大會

大家覺得一月有冇人嚟

我估一個
Dllm級既

希sir

有預感會高價簽一個完全唔啱踢嘅人, 然後又畀人笑買水貨

我估兩個幼幼

一月有幾可會簽到big name
對上一個已經係王子

奇丫 買得過 可惜Payet 當時已28,9
仲要自己私生活搞死自己返返法甲

大盜
其實曾經一月簽到嘅Luiz,Salah,Matic 都算係咁啦

我覺得會簽到基沙文

😂

同曼鬥fing錢
信德何能

我真係分析過先覺得簽到
首先獌果邊都話摩佬如果想簽人增兵就要賣人 即係佢地班主都唔想摩佬亂fing 錢
而且基沙文有解約金 根本唔洗鬥fing
加上我地同馬體會關係唔錯 又比埋哥狗佢地
簡單d黎講簽基沙文係100%事

人地無錢等唔等如我地肯比錢？

基沙文唔會去獌啦
暑假咁玩鳩佢

油王岩岩離婚 一個愛情失意既人點樣可以治療到情傷？就係洗錢
所以油王一定會係咁洗錢買人

暑假佢自己唔走ja 下體禁轉會令

笑撚咗

變返初入主既油王

就買左摩納哥啦

買李城啦

除非有人大傷 touchwood
否則冬天一定唔會買人

依家個陣唔買人死硬😂😂

Paris Saint-Germain are targeting a move for Alvaro Morata in the summer to compensate for the expected departure of Edinson Cavani. And PSG is reportedly ready to offer forward Lucas Moura to Chelsea in January as they try to shift off some wages off the bill and get some money back after their splurging.

ok,2億

咪玩啦，當我地垃圾回收呀？7億！唔買就躝，反正佢地勁既都唔放咖啦，唔撚洗比面

唔放人已經還神

有乜撚野用 就算收咗7億
人地一樣坐地起價而西女人應該唔會捨得買
幾錢都唔撚賣呀屌

不如直接買起車仔算啦

淨賣對腳

psg邊會睇得起牙達 係都買kane

有錢兩個都買

有件m size azp 金章
唔係size未剪牌
有冇巴打有興趣原價接手
$730

CHELSEA'S LONGEST-SERVING PLAYER DELAC ADMITS HE WILL LEAVE

走了

而家借左去邊

GRIEZMANN 9成9去獌

佢地搵緊新7號主人

唯一GRIEZMANN唔去獌既可能性就係獌轉買其他球星( E.G DYBALA,c朗)

達子個靚頭鎚真係百j不厭

payet係鬼世界盃彈起
西咸已經證明左自己

Joe Cole HB

重點係14年世界盃時撚有人識佢

彈到咁既高度姐
無話係世界杯彈

上季世界杯彈得最西利應該係占士

轉個頭做埋皇狗

Barcelona are interested in signing Marcos Alonso from Chelsea (Guardian).

人唔笑

鍠狗青訓都買

世界盃先彈起個d多數水貨
占士、origi

今日希sir 71大壽都無人講

車迷真系不孝子

夏神單眼個樣真係好撚瀟灑

招牌動作

官網買既

#Chelsea’s Willian will captain Brazil against Japan in Lille on Friday. [Goal]

captain安

唔單止金章，連隊長章都可以指住了

Chelsea will try to sign a target man striker and will try again to sign Ross Barkley in January (Matt Law)

憑咩

佢踢巴西表現好過響車

又多個國家隊隊長, Let's J
唔使懷緬波叔撚伯年代

巴西點解唔係尼馬？

睇返天神ig d相
個膊都係有返咁上下橫
都有少少胸肌
點解著親波衫都咁撚瘦

安巴西場場有貨交

車仔改名做巴西車路士啦

上網放野放原價
出黎交收都要車費啦CHING

有興趣可以傾姐

有興趣上官網買
送到上門 又一手

屁馬快啲執安去PSG

唔好再勞煩佢老人家就係最大既禮物

唔係退咗休？仲有on76

留名睇奔敵機

官網好似500左右 送字

咁不如推阿衣正選算啦

回收番Tammy好過

有無Clause季中Recall先

buy mbappe la diu

收番黎又唔係用寧願佢係雞湯踢耐d

未剪牌算唔算一手

如果係買紅星既Boakye
咁就咪撚side錢

AKE悲劇

psg: ok we buy Chelsea

willian>neymar/jesus

年紀係呀

廢既程度都係

舊聞
高圖爾斯：莫拉達是入球機器

車路士門將泰拔高圖爾斯盛讚艾華路莫拉達，他指這位新隊友是入球機器。

莫拉達去季在皇家馬德里出場不多，26場西甲入15球，連同其他比賽總共入20球。
由於迪亞高哥斯達勢必離隊，莫拉達新季將成為車仔前鋒首選。

高圖爾斯看好這位隊友是入球機器：「他只是加入車路士幾天，但適應得非常快。他的能力非常出色，相信他新季會成為車路士的入球機器，不斷為我們入球。」

樣都係

英國《太陽報》爆料，車路士有可能會染紅！報道話，有中國財團打算向車仔注資5億鎊，而且啲錢唔係要嚟買股份，而係用嚟翻新史丹福橋球場，唔會影響車仔老細阿布嘅話事權，所以佢好有興趣，甚至已經展開談判，希望翻新工程能夠喺2022年完成。當然啦，有關中資財團肯定唔係白送錢，據講佢哋會透過合作方式，利用車仔喺中國嘅影響力開拓商機。

from : 100 marks newspaper

咪再話無錢買人拉

不嬲都唔係無錢買人，係唔肯用啫

好波

就買中國球員

oscar

事實入球率佢係唔錯
但仲係太軟同有時隱形

上場對獌跌少左好多

可以買大巴拿啦
中國好波

切爾西

佢拎波獌啲人都唔拍埋去
由佢好輕鬆咁拎
咁緊係跌小好多嫁

Buy koke

今晚睇切N譚

英格蘭?聽晚喎

岩岩先續左7年約

今晚4點

唔係卡拉斯高續7年咩

咪簽巴基利啦
簽巴基利 切番到黎無定企

英格蘭 vs 德國
友誼賽
11月11日 星期六, 上午4:00
溫布利球場, 溫布利

聽晚喎大哥

起碼佢開始唔怕傷肯去撞下

係高基同saul 都簽左>5年長約

師兄好憎佢喎

Marina Granovskaia has already been in talks with agents and clubs regarding January transfers and will take sole responsibility for incoming deals now Emenalo has gone (Telegraph)

molamola 又要街市格價

NOWTV我屌佢老母

我比佢出賣左

7.7

隻抽啊仆街

聽日係星期四深夜咋
深夜同凌晨唔識分？

咁深奧既野我唔明
一日咪多過24小時?
點解唔一過12點就當第2日

幫女子隊買人

轉捧女子隊 kirby
女子隊都幾勁

講事實出黎又話人憎佢

上次夠話有2億買人啦，結果spend 25m

快點

今次有5億支那贊助 net spend應該可以升到50m

獨攬大權molamola

個5億拎黎起球場
幾時有講過會科水買人

原來西女人97年已經跟油王搵食，應該係私家雞，無可能趕走！

The Sun 民望

🤤

又迫害daddy

根本直接等於球隊成績

由粉鮑屌到啡，冇功都有勞
踢唔走

摩狗

事倍功半

肯定係車迷扮曼迷逼害

The 21-year-old explained to Standard Sport: "Ballack is a player that inspired me when I was growing up at Chelsea.

"I used to watch him playing with the likes of Lampard and Essien in midfield. I was coming through the Academy and my coaches always used to say to me 'watch the games, watch Ballack'.

"He was a guy that would boss the midfield. It is what my dad used to say to me as well, that I need to boss the midfield too. Ballack was a player that ran the game, while Lampard kind of worked off him.

"I took his style into the way I play, especially when I played as a No.8 all the way through the Academy and sometimes play now."

"I have had to develop that Ballack frame and power over a period of time. My physicality is a big part of my game. It was a strength that he used and it is something you can compare us with."

牙切=新波叔

下季番黎

Gary Cahill missed England's training session on Thursday and is doubtful for Friday's clash with Germany. [Sky Sports News]

國際賽先嚟傷

養生 聯賽復出繼續troll

Loftus-Cheek: “Ballack is a player that inspired me when I was growing up at #Chelsea. I used to watch him playing with Lampard and Essien.” [Standard]

Loftus-Cheek: “I was coming through the Academy and my coaches always used to say to me 'watch the games, watch Ballack'.” [Standard]

Loftus-Cheek: “At the time they brought in a type of analysis which was quite new. It tracked players individually.” [Standard]

六日又冇波睇

Barlack

Buy mandzukic la diu

Gareth Southgate has revealed Danny Drinkwater declined a call-up to the England squad.

To focus on warming the bench at Chelsea.

Hawks fb:
英格蘭: Cahill連續兩日因傷缺席操練
Loftus-Cheek會正選上陣
西班牙: Morata腳指甲受傷，缺席部份操練，但預計星期六既比賽可以上陣。

對腳真係廢既

啲態度同心理質素有冇波叔十分一？

反左甲牙

玻璃腳

官方ig 撚仔條片幾過癮

典型香港人反應：冷靜地興奮

點樣知道撚仔聽日有咩活動？
人在東京想搵佢

雲加好波

腳甲

曼城名宿

最好笑係好多人第一下都唔覺，以為邊條友攝鏡

啲PR係咪係曼城偷師番黎

又係日本luiz

Baka ig，luiz玩9 kante

又笑毒撚

2個辣殺mk

好似學校啲mk蝦啲小毒撚咁

"Everyone knows the respect I have for the man” Hazard told RTL on Madrid boss and former World Player of the Year, Zidane.

"For the player he was and for the coach he is, he was my idol.

“Of course I don't know what will happen in my career in the future, but to play under him would be a dream.

"At this time, though, I'm happy at Chelsea. I still have a lot of things to do at Chelsea, and I'm focused on Chelsea."

簡單 遲啲叫佢嚟教 咁咪搞掂

幫你搵過下twitter同gooogle都無

lampard好老尷 搭晒膊頭都唔理佢

腳趾甲

原來btk未足27 踢落成個36歲咁

安愈反愈強大，宜家隊長都做埋

隻狗有病 屋企負擔唔到醫療費

d愛狗撚好惡

愛狗撚真係好撚on9
我地人類唔撚養d狗
佢地直頭橫屍街頭啦

屌

唔係話愛護動物有問題 但真係走火入魔

我儲錢都比自己先啦

比隻狗 狗係人類既附屬品黎架咋

港幣2億

再嘈下個夏季轉會窗2億yen買人

擺明假膠啦

睇車狗ig
鬥波波衫同螢光綠龜背
但雷斯着紅色龜背
仲未傾掂數

問財仔借錢醫狗

唔係話幫D愛狗撚 電視成日都教
諗清楚先決定去唔去養一隻動物
佢係有生命 自己都養唔掂學咩人養寵物
你由第一日養就要承擔佢病要比錢E個責任架啦
宜家隻狗病 你要比錢落佢到有咩問題?
你要儲筆錢for佢地病又有咩問題 咁撚辛苦你第一日就唔好養
e個責任就唔係你到 你地幾個係咪屌d愛狗撚屌到冇曬邏輯呀
連照顧自己寵物e個責任都做唔到 學咩做人呀

撐你,我都有養狗,真係會當佢係屋企人

兩個硬碰硬，冇咁快

C朗幾時走=世3幾時走

你地2個邊個係主人邊個係狗？

why not...

hi nba狗

聽日官網傻惠 軌們撚住點買?

皇一係Dybala, 一係世三
不過買Dybala 可以等美斯退果時食多D南美市場

哈利簡尼呢

世三26歲咁撚老 完季都27啦
當年世一24歲就去做大佬
一係拎isco黎換 功能一撚樣

根據ESPN權威記者Mark Ogden消息指，法甲巨頭PSG可能利用曼聯領隊摩連奴和球會之間的矛盾，邀請這位葡萄牙名帥下季執教球隊。

消息指，摩連奴今夏本來有四大轉會目標，但曼聯高層只能完成當中三項收購（盧卡古、馬迪和連迪洛夫），最後一個目標：國際米蘭翼鋒佩利錫卻沒有到手，影響球隊邊線側擊力，使這位協助球隊拿下歐霸和聯賽杯冠軍的教頭大感不滿。摩連奴希望促成佩利錫的轉會，但曼聯堅持必須先清洗陣中球員、騰出薪酬空間才能成事。眼見曼城耗費1億鎊巨款收購左右二閘（卡爾獲加和文迪），然而曼聯卻遲遲未能滿足國際米蘭對佩利錫5000萬鎊的要價，摩連奴認為球隊尚未滿足其擴軍要求。另一方面，摩連奴希望球隊盡快和費蘭尼續約，但又不得要領。加上早前摩連奴曾經盛讚PSG，並強調自己不會在奧脫福完成執教生涯，使他離隊傳言不脛而走。

雖然PSG位居法甲榜首，但主帥艾馬利似乎無力駕馭以尼馬、卡雲尼為首的巨星陣容。如果本季PSG在歐聯戰績稍有差池，或者巴黎大門會為摩連奴而開。

4大目標買到3個仲嘈
最多都係要佢賣完人再買第4個

我轟賣咗13個都分分鐘買唔返3個呀屌

佢兩公婆養你

4個買到3個都唔得，咁干地一早頂唔順自殺死

留意到獌屌緊摩狗唔識攻，仲連吾皇都J

原來連迪路夫係重點收購

迷彩果件配歐聯章印azp

kante azp hazard都想印

有無得買FA cup 版印乞兒頭

之前吹到超勁

識印一定印新任巴西隊長

中環好多鬼佬帶罌粟花

之前吹到獌狗既班底上天

FM 妖人
雙曼都係賓菲加買人, 結果

球會字印azp係咪至少都要中碼先印到？

唔該晒 我都搵過

一件主場一件第三

主場金章,
第三歐聯

去英國主場買平D定係聽日官網買平D?

E.Lamela = 蠟腸狗

WillianBB= 傻狗

火撚屌= 生G狗

FrankLampard_BB= 弱智賤種狗

閪多=戇撚狗

lulutung=閹狗

我= 庫林的猛犬

我＝狗主

想問下聽日通常平幾多？

好想印真隊

狗唔狗我就無咩所謂，但係同其他幾件拉埋一齊講就好介意，希望你以後唔好咁做。

自己上去睇

club printing喎 唔係淨係球會字先有優惠咩

原來ayi都傷左退隊

聽日好似全部野8折
掃貨先

出親場都自爆
睇黎都係等水魚轉手

件藍白拉鍊

我=世界第三狗

物以類聚

官網好似淨係得主場同第一作客有得平

聽日flash deal第二作客先有得便
詳情上返megastore睇啦

2hr

Bayern Munich 'willing to sell Arturo Vidal for £50m' next summer which could pique the interest of Chelsea boss Antonio Conte

不了

Have me is enough

Captain安

50m
20m就考慮下

又可以睇韋球帝踢波了

希望中超可以留意下安

聽日第三作客有r聯印咩？唔見有既

四點全店8折應該包？

10-4唔知有冇呢

送印字

15啦，幾十歲人 又未係英超證明過自己

club printing 球會印字喎

Hawks Chelsea‎
致
車路士球迷會
2 分鐘 ·

Bakayoko, Luiz訓練時受傷
文章又指Bakayoko可能觸發舊患，需要長抖 （未confirm, 等進一步檢查)

啱啱打起又傷就真係柒頭皮喇

其實不嬲都係傷住踢

kante+cesc

唔撚係掛

兩條友恰尻毒撚 禁快就有報應

屌你老母又少左個中場

永遠都唔夠中場用

tonight watch cheek , big national team debut against germany

細細地買左英格蘭支持下切仔

試篤主場無送字嘅

第2作客免印字$
但件衫599 印歐聯章100 加埋都699
主場同作客都有平到 係第2作客無平到

有啵

揀野果陣已經扣左?
章+字去到最後仲係739.26

我見579

切幾點

呀屌 無野了

即係唔送英超字送歐聯字?

Baka
同切一樣咁易傷咁不如用番切
起碼護波好過佢

yes

屌 諗住主場印英超 第三作客印歐聯

今季可唔可以有連續幾場係齊腳架

我都係
咪好囉, 一個波衫有折一個印字有折

四點

點解一定要二揀一
風格技術作用都完全唔同

Baka對獌果場完全show到佢既覆蓋面幾大 林伯之後都無乜第二個box to box大肉場啦（雖然完全比唔上林伯）

切果隻踢法都唔撚係box to box，你唔好話baka同巴利一樣咁易傷不如1月買巴利，起碼跑得快過佢

閪到

切 Abraham 正選

仲有老迪加

睇波

Hazard goal

切踢空氣

上半場切唔差
係參與度仍然偏低

等波踢..但係隊友又唔係做到波

譚仔下下攞個波落黎都唔錯
但到傳波個下就

球會印字=歐聯字

Ruben Loftus-Cheek named Man of the Match on his England debut against the World Champions. Enough said. #CFC

牙切

佢都仲係好hea咁

跟米基爾學得多

切 MOM

佢琴日打咩位？
譚仔打成點

切帶波幾似heazard

飲水傷完，又到馬鹿傷
真係接力傷

Tiemoue Bakayoko is currently
nursing a minor injury but the
Chelsea man is expected to be fit
for West Brom game.

Batman 82’

譚切

有冇ching寧願畀錢都照印英超字

我見佢有個全店8折不過要1700開始，唔知係唔係英國時間

why not

好耐無買過，上次買波杉係12杜奧巴

我見佢件主場得球會字free就廢時印
第三作客就想印

切下盤幾穩，又控到波，下季比佢試下打下正選都唔過份

改善到散步心態先再講

巴卡又咪係散步

西女人：英兵又交到功課咁咁又點 下季照賣

仲要唔識傳波

切實力冇問題，由頭到尾都係屌佢hea
廿歲仔踢養生足球，仲要係中場

阿衣傷成點？

傷兵：阿銘、雷斯、馬鹿、阿衣

傷兵：阿銘、雷斯、馬鹿、阿衣、卡希爾

牙銘好似復操了

Ampadu尋晚都有得踢

想問下官網雙11今日下晝4點全店8折係咪連印字都係8折
如果係唔鬼而家買件黑衫印球會字 等4點印真隊英超字+金章

魯迪加

屌你地咁多位老母

moses準備強勢回歸
有望下場復出

插水功力練成點

強勢回歸第一場攞紅牌

又準備兩黃一紅

史丹福橋重建計劃推遲，藍軍2024年前不會搬“新居”

據英國《每日郵報》的消息，車路士史丹福橋球場重建計劃推遲，藍軍在2024年前不會搬入新球場比賽，他們本來的計劃是在2021-2022賽季啟用新史丹福橋，現在看來他們在2020年前都不會搬家。

在今年五月份的時候，郵報曾報道車路士在新主場4年的重建時間內會很有可能暫時把主場設在溫布萊大球場，儘管他們還選擇其他八個地點作為備選。

不過近日藍軍董事會成員阿歷斯布魯士-巴克以及馬里納-格蘭諾夫斯基出席球迷代表會議，承認車路士的新球場計劃需要再等兩年，也就是説藍軍可能會在2024-2025賽季才能搬入新球場。

咪屈啦 果次意外

屌，又做乜柒呀

油王唔比錢，要問人借/r贊助
之前明明話包底

買左迷彩作客印真隊

佢身形技術都唔差
但係硬係覺得佢好 「妹」
如果動作爽d會好好多

切

屌 之前又講到confirm 2022咁

屌我仲未去過依家個主場朝聖
依家起碼有多兩年時間俾我去

快d去

過多2年就解散, 有得睇好睇

大家係官網入左咩
心郁郁想買件第二作客

頂 唔記得去NIKE試下件衫 想知係咪同之前adi差唔多

公海果位手足好撚柒

大少少

西女人都唔撚識

好撚大件
瘦仔買左中碼唔撚洗著

btw我反而試左件出場外套 我180但要著大碼個身先夠長

頭先買左二客送字既人
過左四點送字再八折

軌們會唔會整埋手臂個廣告

我整左

又寫送字到4點

😥😥😥

同主客一樣479送字
買夠兩件再平90

條友早排自爆左IG

車仔正仆街

屌 比唔切錢 又變返原價

原來係it 狗錯 又唔送字了

619買左
唔知會唔會cut單

爽

上年adi 著中碼 少少鬆身
今年nike 應該買s 定m
搵極都搵唔到件衫試

都係等性誕個sale

WHERE?

又話免費印字點解都係六百幾GE

想$500放件全新車仔衛衣s碼
原本549買錯size 未剪牌
有興趣搵我

利申 見呢到係車區先問下 唔好屌我

自膠
原來歐聯印字先免費

睇左切精華
點解會係mom

班反切狗幾時含家剷啊屌你老母閪

依家無

買左2件第3作客🤕🤕一件都八百幾😭

我冇反呀
不過佢4:30精華係冇事發生過咁濟

你睇足成場所出黎鳩up啦睇精華

我撐切架喎

👀 | Chelsea are one of five Premier League teams keeping tabs on Luke Shaw's situation at Manchester United.

望下又唔駛錢
望足38場都得啦

關我咩事🙄

依家主場歐聯版全套都係619，又幾吸引

印左英超字 打埋折全套691

進貢左千幾蚊俾西女人，好買人啦

傷左咁耐
踢左咁少比賽
狀態成疑😅

10m簽到兼肯減到60k人工就買黎炒下英人囉

要收息，不了

都係等買歐聯training
而加太少野買

出街著波衫巧撚毒

我都覺
希望Thanksgiving/Xmas嗰陣多返啲嘢賣

系😂

😡

總要在雨天

幾時升切 rating

希望下集有75up

點解歐聯字咁柒

要配合球會成績

龍虎切係FM啲數據麻麻地，希望佢學下連加特，做下拼命三郎，應該不會太差

屌你老母堂堂MOM要去學連加特

張圖係唔係錯
邊有可能啲字咁細粒

返鄉下打飛機啦戇鳩仔睇fm就當識波既話唔撚洗球探啦，拎隻fm賣人算啦屌你老味

其實切最少升番去79-81比較合理，譚仔就77-78

Chelsea are ready to meet Mauro Icardi's €100 million release clause at Inter in January, according to El Gol Digital .
The Argentine forward is enjoying another productive campaign in Italy, netting 11 times so far, and the Blues are eager to add him to their attacking ranks.

好撚流啊

唔撚信會用成億買呢個仆街

前鋒我覺得買賓迪基夠用，依種大舊衰係最無伏

買btk下季你個切番到黎又要對住佢踢波

無乜所謂，出佢都唔預佢入波
係為左更有效率拎第1點

呢件垃圾累切切無咗兩三個助攻

譚仔有排借 起碼借多三五年

Morata: "I would take Isco to Chelsea with me when I return from the national team.“ [Cadena
Ser]

Morata: "But I think that right now
Isco has one of the most important
roles at Real. In the national team
he is also key.“ [Cadena Ser]

Morata: "But I think that right now
Isco has one of the most important
roles at Real. In the national team
he is also key.“ [Cadena Ser]

達仔真係反骨

快點帶佢黎

Bale成日傷 皇馬實唔放

3hr

達仔世三Isco 柏度法比，前場猜撚死人

投票支持Moses👏👏

:

大事大非 希望手足可以放低成見支持下moses

切切番黎係咪唔洗再見到垃圾法比

oses said: "I'd say Azpilicueta [has influenced me most]. He played a huge part in my defensive development last season. He is always behind me, always constantly talking to me to make sure I am in the right position. When is the time to go and when’s the time to stay.
"The more games I was playing, [the more] we were getting used to the formation and position I was playing, which worked out well for me and he helped a lot. He understands me. We established a partnership which was very good.
"To me, I would say that Cesar is underrated. As a defender he has got everything. He's quick, he's got that desire, passion for the game. He just wants to play football. Azpilicueta is never tired. He can run all night in every minute. He wants to play every game.
"I think he could play on a Saturday and then again on a Monday. He's got a great ability. It is great for us that we have him. He’s someone that loves the game. He is always talking to every player before games. He wakes everyone up and says we have got to go out there and win this game."

Azp隊長

好波 麻友好波

要返工不了

一票幾錢先

真隊

投左比Mane

me2

屌你地老母

好多25

呢啲先係真隊

投左 比前軌沙拉

乜嘢淘寶雙十一優惠就睇通晒D人
有著數就狗衝，咩原則都冇

剩係達哥sell支那野個單都睇通曬

戇鳩仔先淘寶

而家成班連登仔仲話淘寶買嘢關政治咩事
仲講咩建國獨立

達仔好撚憎賤種隊 同賓周

最後仲激勵後輩迪加

同神丹有9成似 橫傳帝

有睇場波就唔會咁講

條片都睇曬佢有參與既位啦

乜都睇哂啦 條懶蟲都唔芳會無球走位

拉7轉會？

去國米好似係

點解可以返車仔？
終身服務？

據全市場網站消息指，羅馬中場柏歷堅尼已經是車路士的引援目標。藍軍有可能採取行動，柏歷堅尼與羅馬的合約中包含2500萬歐元的違約金條款。

可以司職防守中場和進攻中場的他在本賽季的意甲聯賽出場9次，並送出2次助攻，此外他還在歐聯小組賽出場4次，並助攻1次。

我地車仔有人情味

唔怪得收留你件垃圾

好掛住拉7

返黎同kante影分身

爭太遠 只係情感上掛住

車路士只收垃圾從不賣垃圾

反切黨收晒皮啦屌

👀 | Schalke's Leon Goretzka wants to move to the Premier League - both Liverpool & Chelsea are interested. #CFC

呢個乜料？

之後又話免費去拜超

潛在英超買家好似係熱狗同利

依個要買，新泰亞高黎

Carlo Ancelotti on managing Arsenal: “As far as I’m concerned there’s only two teams in London, Chelsea and Chelsea Reserves.”
76

ture bike

我地出120k車落leno到即刻爭贏利同熱，唔係講笑

球員想要正選，正路唔係揀去鏝獌

除非佢同張狗一樣視錢財如閪多

如果唔係搵唔到原因佢唔黎車

乜撚嘢Leon

Leno 講緊利華個龍？

我小4畢業唔識英文，唔好怪我

拜狗做乜唔要佢

對比摩狗

佢唔去姐，同位置大把人

佢要去49000食狗餅都算
日撚日成個怨婦咁狙擊干地、車仔先討厭

安76回唐啦

佢教=勝利11人老餅陣

比佢買岩用既人就係買黑色大肉腸搶中場，根本有教無教都無分別

我個人就想施丹黎教

Chelsea approach Luis Campos to replace Michael Emenalo amid Gianfranco Zola links

who?

Diego Simeone on managing Everton: “As far as I’m concerned there’s only two teams in Liverpool, Liverpool and Liverpool Reserves.”

呢排係咁改呢段野

4

屌有冇source
成日跟車太貼

不過安76係咪真係餓緊車主帥個位

勁料
有得J好J
不過最終唔會黎車

拉7走果季d傅波面對面都傳失
佢果時除左跑就冇野識 真係需要個得個跑字嘅人

前摩納哥足球總監

有幾前先
就係發掘哂而家呢班新星出黎個個
定係再前啲

2013-2016

buy pulisic la diu

黑人就去摩納哥

正野黎玩fifa必買
但夏季唔係講左話免簽拜仁咩

咩style先 請番黎同西太后唔夾又係死

2018完約，佢去唔成拜仁就爽

黎到j出血

cheek is crying

但呢隊有唔少完全唔識跑既人
多番個平衡下都好

cheek 似係岩打343 個右翼位
呢個打中中多

果時比人屌到仆街 而家又話好需要

ex 永遠係最好是常識吧

Lwb最急切反而買唔到
唔想睇阿朗係到妹下妹下

切打法比個位都應該幾正
可以帶波向前推, 傳波嗰下又爽

Shaw la

可以應用到食窮民建聯原則?
車官網雙11優惠又需唔需要抵制?

利申無淘開嘢

因為依家唔夠中場用

大佬 唔夠中場用 你唔好揾學界去踢？
唔係唔夠人用就塞個人入去ma
唔係話拉7衰過學界 但果時比人屌到飛起
宜家後場同中場連接上麻麻 仲揾佢番黎係咪真係岩用？

你識閪波咩戇鳩

baka做緊既野佢當年都好似做到

前期好撚扭得爆得，中後期已經打唔返變左搏腳撚

我識渣你老母對波 渣到佢淫叫到好撚銷魂就得啦

後期走果年 面對面都交失

好掛住肥安

''No Eden Hazard in the Belgium training this morning. He‘s training individually. Not sure he’ll play against Japan on Tuesday,'' write Belgian football expert Kristof Terreur on his Twitter.
It's not yet specified if the player is injured or not, nor if he will feature against West Brom on Saturday.

我願意用Cahill嘅身體健康換世三嘅健康

Real cap

你食窮民建聯你都唔會投返票俾佢哋喇
而家淘寶咪即係俾錢佢哋賺
佢哋永遠都唔係蝕低個方
垃圾車官網同淘寶有咩關係

Azp包頭等於熱血，雞曉包頭等於傻鳩
雞曉做咩都係錯係原罪

咁佢真心廢嘛

今時今日好多隊長都係掛名，好似世三，美斯呢d咁靜的人都係國家隊隊長

只係最好波果個，leadership能力真係見仁見智

波衫出左貨

我地特別D

最緊要其他人服既姐，搵個最好波，其他人就自然收嗲
好似巴西隊咁

諗左陣 跟著笑到仆街

雙11?

香港郵政唔知要等幾耐

你又出左？

你買一件？又會咁快

咪就係睇你條界線去到邊

你講原則 有人話雙11/光棍節呢樣嘢係源自支那
要抵制呢個文化侵略 所以任何商號搞雙11優惠都唔應該幫襯

金章又贏

連內爾馬都比隊長安收服
希望車迷唔好再標籤安仔了

我生日係7月3號，香港應該慶祝老鼠節

一諗起下年有sandro加盟，加埋切轉打352，搭搭下巴士都射左督精出黎

望得西女人多上咗腦？

如果1月買左shaw
就唔洗諗Sandro,一定唔夠49000搶

干地未必用切，workrate太低

但如果放走佢，應該仲後悔過放走迪布尼

佢有能力上到普巴咁級數

佢話出左
但我上香港郵政check返個number未見有

買波衫要等優惠先買好戇鳩

關你撚事咩

Sandro 其實已經係我地既人

Antonio Conte’s agent makes approach to Paris Saint-Germain

聽日先會有

林伯頂車仔，迪布尼射車仔

其實個重點係支那寶唔係雙十一

聖誕出黎搞淫k睇波團，有無人join

遲d會有tg group，依家話聲比大家知先

唔淫退錢

依d野個個人唔同體驗
反正最後都係上房架啦

文尼又傷

ali lee點解咁正

屌 係北京 fb,ig,,youtube,whatsapp都上唔到
剩係上到連登

你老母仲正啊屌你老母

收嗲啦你隻弱智傻閪四眼龜
你老母幫我含緊含到雪雪聲求我射比佢飲啦

我屌緊你老母插到佢高潮眼閪水狂噴， 痙攣咁撚樣

你老母比我屌到脫緊水 佢個閪果然幾緊呀
唔怪得生到你個頭成隻龜咁

你老母含撚茹苦，年乾歲濕朝早7點接客接到夜晚11點都係為左比你隻賤種無撚用垃圾生滋食屎狗醫腦啊屌你老母

好心味撚咁不孝上forum都要比人屌你老母啦食屎狗

你老母日日3p都唔夠仲要買二送一先夠買龜糧你條傻閪食
點知你有糧唔食走去食狗屎 好心啦 福心啦
你d糧唔食就退番錢唔好你老母做得咁辛苦啦
閪都屌到爛曬

紅底

老g

你老母個臭化爛閪生左你隻賤種狗出黎唔出黎柒都唔撚得
收百五蚊就後躝sm多p乜柒都玩，做足30年抗通脹慰勞男人唔撚儲夠錢比你隻不孝賤種狗醫腦癌。生撚到你出黎岩岩巉巉，食野唔食甜食咸，三歲就隨地吐痰，手無搏雞之力好撚孱，正一仆街含家剷，柯尿柯上天花板，考親試奉指食蛋，踢波撞一撞就散，通渠唔識分酸鹼，你老母真係比你害到比人輪到皮都反。

好心你死撚左佢咪撚出黎獻世啦仆街

你兩條仆街真係好煩
成日鬧埋D冇意義嘅交
不過你哋約出嚟隻揪解決啦

呢d先有女人味

我約過佢10鳩幾次啦，佢件垃圾唔撚敢出黎

獌狗好似20m就肯放luke shaw
我覺得可以買

20m不了

我覺得佢好過牙朗

一場都無出過好過牙朗，人唔笑狗都吠

除返黎仲跑到跑得郁都成問題，麻煩簽佢之前要安排workout ， 唔惦即刻彈鐘

洗撚俾錢咩，下季免簽啦

Shaw踢左幾季獌都係傷多過踢，
仲要出返黎又唔撚係勁，
免簽都要諗諗佢啦

做牙朗後備輪換下IS OK

上星期一出即勝果匹以奇用兵英文名係Conte 個中文又譯得幾好

captain 安

躝

巴洛迪隱形

Belotti一億？

要買就買個可以搶alonso正選既番黎啦
買個廢過佢既托柒咩
而家條左路都已經廢廢地
再買個廢過佢既番黎幫到乜

agger
20m買梳爾真係做水魚

又肥又玻璃 送都唔撚要啦

自從買左沙包 牙銘就keep住柒

唔係掛
自從買左zc 牙銘勁左好多wo

要入波既時候
想換迪羅斯上場
連迪羅斯自己都屌鳩個教練
有恩斯尼又唔出

會然柒牙

個馬主上一隻馬叫摩連奴

佢d手牌一定好撚過干地個陣都踢到咁柒

明明要贏波出個守勢陣
出加比亞顛尼都唔用恩斯尼

其實係邊個轟迷

係時候請干地返去重整意大利

意粉做咩會出局架
激死乾爹

Zappa出局
阿銘又贏

出加比亞癲尼真係on99
條友又唔係啲奇兵類型
出個成隊進進攻球員最廢個個
都唔用insigne belotti 法老事但一個正選

睇巴西隊長發熱發亮

法國啲新星好有吸引力喎

呢隊意粉有撚咩鐵血防守咩，
對住西班牙好似學界對西甲咁，
塞哂d人係後面都守到失哂

呢段嘢套用係我轟度都無錯

除左達仔仲有咩西班牙有得踢
全部二三線

係，陣型打法其實差唔多，
但係有夏神同Kante就勁左兩班

邊忽似kante
防守得個兇字
啲反搶輸kante幾條街啦

係，世界盃真車必睇

西班牙都叫二三線，條中場線換極都係世界級

今晚球王安教切踢波

意狗會唔會搵干地番去救命

而家先搵有咩用

想睇切教訓安

巴西國家隊隊長同德甲最佳後衛都只做到半後備
英格蘭mom仲要外借榜尾球隊
我轟豪門球隊

下屆

Cheek 世界盃大爆發

小組賽又唔打好啲
俾佢附加賽入又點
咪又係死教練套戰術到

個廢老真係廢撚到出汁

夠膽死落後緊仲想換ddr落場
比佢屌撚番轉頭

有冇片

唔放垃圾

The match officials who have been appointed for the Premier League's Matchweek 12 fixtures have been announced.

Kick-offs 3pm GMT unless stated.

Saturday 18 November

12:30pm Arsenal v Tottenham Hotspur (Sky Sports)
Referee: Mike Dean
Assistants: Ian Hussin, Eddie Smart
Fourth official: Kevin Friend

all in 熱刺😂😂😂😂😂😂😂

邊個吹都唔夠踢架啦 -_____________-"

巴西 有安

仲有sandro

all 辣殺

意粉 加比亞甸尼

執定包伏

過到車仔體測
有車仔神醫睇住+俾多一季時間佢操
應該唔差
只係遠水救唔到近火

伏黎，得5'11既燒味佬，我就唔敢搏

屌你老尾 上季又話叫買

今季又j音樂比利
之後下季又唔知j邊個

屌你老味我講撚左lkk,morata同佢入面佢中伏既機會最高，但買到我又無乜所謂個隻
又唔撚，我出錢，咁得老閪都話買架啦

前鋒諗住用柒頭達同等譚練好技術就比機會既話(應該仲要沉多2-3季)，買賓迪基都唔錯，擺明岩踢英超換出黎做target man,但都要夏季先諗，精工護緊級唔會1月賣比你。

送到

咁撚快？

唔撚要賓迪基呀屌

最無伏係佢，但上限唔高
另外仲有佢同夏狗fd可以幫手留人

係 今次抵讚

new po

998

999

1000